長江班黑絲妹會唔會太勁 咁熱仲著絲去買飯

臭到

啲腳又白

長江中心？

著左黑絲點睇到白

去送水都忍唔住望下

有班好古惑
著勁勁勁薄黑絲再透肉

屌相呢

入屈記送水都有啦

廿幾樓com sec果層重正

純文字討論？

中國長江

射左 有無得more

想奶

識唔識d數呢樣野

嘩屌第二張cls